她永遠都在線上 就是不回覆你

一直都曖昧，日日都會傾計，一齊返工放工
直至最近暗示左比佢知我鍾意佢
佢就回覆得超慢，一日兩日唔出奇
就算肯覆都係一句算
當你好掛住佢，打開whatsapp睇返對話
佢一定會在線上

係咪做左兵
求屌醒

她永遠都女上 就是不騎你

唔係 佢都睇緊你地之前啲對話
內心掙扎緊

咁你覆下我啦屌

接受現實啦

因為佢都唔知點做好

想你放棄姐

以為自己開po

可能佢慢熱啫，太急可能會嚇走佢

Bro

轉身走 真心

再係咁就凍撚過北極

真呀屌
I know that feel

見過好幾次而家開始要抽身了

你肯定係溝緊

沉左底都肯搵返上黎覆
都唔錯呀

online已讀不讀嘅女仔就放棄啦

btw唔覺得係兵，只不過人唔鍾意你

表白左佢都甘冷淡、原因不外乎佢對你零興趣。佢甘做好明顯係一個暗示、唔通要佢親口拒絕你先識醒咩、一場同事無謂搞到甘老尷、你放過佢、放過自己啦。

試過有啲唔係好覆msg，我會一早打定底放棄

真係有機個啲有啲直頭傾完第朝起身，明明無嘢傾緊都會繼續搵你r水吹，平時唔係有嘢做緊都秒回你

你地本身識左幾耐呀？
之前有冇傾過d感情野？

放手啦Ching 好明顯對方就係唔鍾意你如果對方真係鍾意你嘅話一定會俾返相當嘅signal你

三年啦，但最近先行好埋
都係輕輕帶過咁

係 都明知再send野比佢=乞米

唔好on撚尻幻想打飛機啦

唉 大家都差唔多

應該對你有d野啦 唔好咁易放棄

咁咪直接打破個僵局囉，驚閪

咪即係唔鍾意你
鍾意人會唔搵你既咩
佢仲hea覆你係因為你仲有利用價值

唔會，基本上可以放棄

咪再煩住人啦 個Signal 俾成咁你都睇唔到

慢熱同唔鍾意你冇乜分別

轉身走啦，你連兵都唔係。

佢唔係收你兵 係想拒絕你但又唔知點開口怕尷尬
所以想唔覆你 等你明白 自己收皮

打曬5p字都無人屌？ 仲要唔係p牌

好快覆但唔主動搵你，本身比較內向，係咪都正常？

越過左條線，佢唔可以再扮傻。你同佢一齊返工放工多水吹，佢會唔會唔知你冧佢? 我諗佢會知D，但你一日未過界佢當無野大家好朋友。
你開左口佢唔受，就只能同你保持距離。

識個靚媽講佢的情使有這個情況

都好明顯

唔好呃自己啦
電話都慢熱

算好啦佢 會比signal你
唔想搞到尷尬就收手啦

你自己走啦 佢已經好好俾曬singal 你 唔駛你沉落去
有啲仆街真係真係完全唔避忌

覆你因為你地係同事，
當你地再無關係相信你得到只有雙灰剔

唔屌 繼續KEEP住 加油

咪搞同事啦

窩邊草唔會有好結果

多謝你